多唔多ching已經報考警察？

屌你老味 以後有太后照能住我地 要考既真係快手

得警察得天下

返高登pm豬蛇幫拖

考左幾次

我明明同佢講 遇到示威者要往死裡打
都唔請

督察

究竟要幾冇出色先要考警察為果真係雞水咁多出賣人生同人格

呢個真，做乜都唔駛上身

Ching 咪玩啦 入職已經2萬年年加人工,有咩事又唔會上身

咪就係
你地啲傻仔咪供樓囉
做警察又可以帶埋老婆仔女住宿舍 贏撚曬

啱呀

人工差3K

做警察好
大把時間上黎9UP

我真心想考，不過唔夠高，得160cm

好想考但有色弱點搞ching

我158都考到

唔會理

有色弱測試架啵ching

請你於出席面試當日攜同此通知電郵, 以供職員核對

投考警員職位

謝謝你申請加入警隊，我們正處理你的警員職位申請。

現邀請你出席視力測試、量度高度、體重、體能測試及初步遴選，詳情如下︰

日期︰XXXXXXX
時間︰XXXXX
地點︰香港仔黃竹坑警察學院(集合處︰警察學院順泰園餐廳外休憩處)
查詢︰2860 2817

**請注意:各下的申請現正處理中，重複申請將會阻礙處理進度。**

你擔心iq吾pass好過拉

驚犬專請IT欠奉既人

我屌你老母 你5p返屋企啦

我系屋企喎今日放假

視力測試入面米包埋色弱